［730］小心附加費 等陣見！

首先 先推
728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

(2019.02.03)

「超過150分鐘（2.5小時）原站或另一站出入

-繳付相等於當時最高額之成人單程車費（$61.5）或特惠單程車費（$30.5）作為附加費」

link:

各位睇路 等陣見

push

1蚊都唔好蝕多比狗鐡！
等陣見

推

自推

調景嶺挽2個鐘去油塘一陣，之後再俾過錢挽，睇時間做人！

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推推推 自推

推呀推

你都on9 你攪9佢 仲要比錢？

如果買車飛呢 自己醒水啦 走咪是但搵個站話果到黎 跌左張飛

買兩張飛，入閘一張，出閘用另一張同佢講出唔倒，佢自然要俾出閘專用飛你。

叉錯腳 跌電話 暈左

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神